賤種坦奴朗拿度 已經破下西甲新紀錄

佢西甲做咩跌哂watt

季初2%
依家有4%已經大幅進步

開季本身好地地 之後比人停5場之後聯賽就搵唔到腳風 最on9係拖舟 死踢4312 係要牙朗打中鋒 玩fifa咩 明眼人都知牙朗打中鋒係垃圾

越打越差, 越無心機, 知自己一定入到國家隊, 所以HEA踢等世界盃

能力一定有既, 無態就係事實

係戰術定真跌Watt
其實佢唔細，下個月已經33歲
當年巴迪斯圖達，韋利都係突然表現大插水喎
之前嗰季仲好哋哋

跌Watt啦
戰術點差佢都有100腳起腳，入得4球就自己要負好大責任

跌watt係有 但戰制都佔6，7成因素 其實牙朗所有杯賽都仲keep住入波 係聯賽特別冇態 加上呢幾年牙朗都係歐聯16強開始大爆發 可能對psg又入幾球呢

去踢中超算啦

信心問題
射術入涉牙朗仲係頂級
只要搵隊較弱既刷翻幾球 好快上翻正軌

冇態都冇得唔出佢或者換走佢果下慘

留力世界杯呀

老嘞，無計

嘩 依加波台連垃圾快報都睇架？ 陰公

best player in history

隊友問題

作為史上最佳，no excuse
季尾拎唔到三冠唔可以叫合格

早2日睇切爾達踢到一PAT屎咁, 帶個波帶帶下就自己仆喺度。
我都唔知係施丹帶到隊波咁垃圾定班球員自己踢得垃圾
今季似係近10年最差一季

系

睇個勢似三連覇，希望有一隊贏到佢

只有牙朗可以超越牙朗（除非唔係）

見到啲人話，歷史入面未見過一個球王狀態差上嚟可以差到牙朗咁，好傷心，明明係第一球王

咪玩啦老友記，葡萄牙世界盃，你估佢踢巴西咩

進步到4%仲笑？？

成日話小花射球迷 呢家牙朗100球入4粒 當剩3分1射上月球/界外 要用更加多球僮去執波 間接提升就業機會添 慈善球玉個朵真係有料到

痴線進步左成倍好勁

係呀你老母

短短幾個月進步一倍仲想點？只要射多900腳，今季就入到40球了，雖然離美斯個西甲一季入球紀錄(50)仲差10球

廢朗

牙朗射失，個波咪飛去球迷嗰到囉，相信有好多隊球迷（甚至包括美斯射過嘅皇迷）都食咗波餅，不過係開心正面嘅

冠已袋 理撚我你

that is the main point，反差太大

most overrated player ever.

戰術好大部分,
C朗呢條友一定要打邊,
打正中間, 又頂唔到位做二傳,
撞一撞又借頭借路跌低博罰球

只要係牙朗射
Fans話ok咪ok囉

而家講緊佢自己起腳100球入得4球 真係關隊友事?

不嬲球霸剩係識刷入球數字，入球率不嬲低，入得多咪扮球王，腳風唔順/跌watt 就露哂底，垃圾都不如，仲依舊獨食，衰過踢少個。

搵返佢d 入球精華J算喇，如果唔眼瞓嘅話

中超球王仲入得多波過佢

邊個叫老婆咁大波

Mourinho: Cristiano Ronaldo is overrated.

唔係馬些路失位咪贏2-0囉，咁都唔關隊友事唔通關牙朗事？

岩

天才都數係咁，大起大趺

有得起百鳩幾腳，都入咁少
仲可以賴6，7成係陣式問題
咁呢個有問題既陣式，都俾到好多機會佢喎

咁個2球肯定係球玉入既

咁嘅表現拎冠都唔會稱得上最佳球員呀麻

真心唔係牙朗引開d後衛mark佢b朗會射得咁輕鬆？

同賓州同斜恩 引怪一樣

1.82%——>4%進步左倍都笑
一陣我皇奪歐聯睇你地點笑

睇下波啦 好多腳都係鳩射黎 你話皇馬創造好多機會 下下禁區空晒射100球先入4球就話姐 好多球佢都係格硬起腳 仲要個頭都計射門 邊有咁多黃金機會 不過冇否認佢跌watt 但最多咪佔4成因素 6成主因咪又係死攪4312 又唔買人 結果中場果4個場場都係佢地 踢又踢死 前面又唔岩位 真係打到既機會有幾多 結果成班球員咪得9起腳 有幾何可以猜散晒 打燒味又剩係靠牙朗頂 但又冇翼 本身都肯用年青球員 但之後失分就唔敢再出新仔 死攬同一堆人 最多70幾分鐘剩係換機師 阿辛斯奧直程冇出過

條撚屌係唔係都鳩射好乞人憎
對巴狗果球miss就柒出國際唔駛多講
佢無態都要焗出,仲要個個幫佢造波,真係睇見佢D隊友都覺得辛苦

根本牙朗先配得上溫室小花呢個稱號
一個會造波畀隊友
一個要全隊造波畀佢鳩射

標題可以改做：
“狀態火熱！慈善球王射門入球比率爆升100%！”

我朗霸氣等餵 你地識條撚咩

你唔講我都唔知原來其他人既入波都係黃金機會添 又你c7咁撚多機會射波姐係佢多機會喇 身為史上第一唔識傳波一定要射嘅 鳩射唔係射唔撚洗屌咩？唔洗自己創造機會咩？溫室過小花就真 仲有皇馬中場創造機會最多啵 上場咪又係中場傳比巴爾 巴爾咪把握到囉 c7隱埋形

我覺得係差啲運，100球入得四球已經唔係技唔技術嘅問題，運氣都關事

如果好運啲應該入咗20球

100腳入得4球，都仲可以賴係無供應？係咪戇撚鳩

樓上果班有幾多今季真係睇足皇馬 7成都冇啦屌

上場失第一球 因為佢係都做埋on9野比人打反擊

波又射得鳩 成日亂傳

今季d no look pass

佢d no look pass 咪同佢d 鳩射一樣，得左就做英雄，扮球王

牙朗係想打歐霸拎埋歐霸冠軍就完美

今次唔講勤力論

史上最佳冇理由搞成咁

明明教練係識波球王，成隊艦隊，2年8冠，都要話冇戰術冇供應，洗唔洗踩定個波喺白界等史上最佳？

我又唔覺巴塞戰術供應好好，可以俾中超仔入幾球

又話c 朗唔洗靠隊友

有無咁唔好運

保保大部分執雞